以下三項、你會點樣分配你嘅人生？

2 點智商 = 1cm 身高 = 2mm 髮線

起始數值：
100 IQ / 170cm / ± 0mm 髮線

智商70或以下為智障

原始髮線示意圖：

各位連登仔會點分配自己嘅人生

我會 140 IQ / 160cm / -20mm 髮線

做個高智商天才毒撚算

全部加晒髮線會點

有冇限有幾多點可以加 定任加

239 IQ / 1cm / 30mm 髮線

直接光頭，然後加曬落智商同身高，再練大隻，做高智商大隻佬